last of us 2正反雙方都入一入嚟

我屌哂你班打手老母啊

本身我就好少出po 通常回應多 但見到你班仆街打手趁依2日開始靜返少少就一齊衝出嚟洗白 不斷將啲已經俾人駁咗point重覆又重覆真係火都嚟 而家係度重申多次究竟屌緊ND同隻game咩位

1. 唔係屌緊joel死 係屌緊ND強行降低佢同tommy智力嚟寫死佢 同一代人設嚴重不符 令劇情唔合理 一代佢極高戒心大家都知 我唔重覆例子 咪撚再話咩老咗同和平地生活咗5年就變到無哂戒心 joel tommy係末世從來無和平地生活過 佢地係要keep住巡邏 隨時有感染者同其他人襲擊城市 邊可能將戒心降到0 就算你話唔會再好似一代咁直接開車撞人 都唔會話自爆名放低枝槍走去一堆陌生人中間咁痴線 今日仲見到有個垃圾無野好駁話咩只係劇情一少部分唔好深究 我屌你老母啦 一個俾玩家操控咗20 hours一代主角 二代劇情起源位 你話唔好深究?垃圾你就垃圾啦

2. 假trailer呃人買game 屌你咪再用marvel嚟偷換概念 marvel有無試過將一個佔咗一半時間角色收埋唔出現係trailer?有無試過將個應該係某個場景之前已經死咗角色換頭key落第2個角色度再引你買?有無試過公開咁講大話呃人話自己條trailer係真 叫人唔好信劇透內容 但事實係調返轉?無你就咪撚再用marvel嚟比 trailer未必同真game 100%一樣大家都好明白理解 你有啲minor野改咗真係無人會理你 你見有無人屌ellie結局件衫同trailer唔同?無啊嘛 有啲野係要講限度

3. 假評分呃人買 垃圾ND一開始見到玩家睇完劇透唔滿意就出假trailer講大話呃人 然後再收買媒體出假評分 dllm接近全部9.5/10分?就算唔計劇情內容淨計畫面音樂遊戲性俾盡你咪8分 RDR2 God of War都未至於有10分啦 仲要唔俾玩家評低分 只準評高分嚟刷返個分上去 同林奠揸住所謂300萬簽名有咩分別

4. 主角abby大垃圾 老老實實 我真係唔介意你整到角色唔靚女 horizon Aloy唔靚女我咪又係一樣咁玩落去 但屌你宣傳嗰陣明明用操控ellie做賣點 然後原來要我操控個咁唔討好角色半隻game 你無撚野啊?仲要佢先殺joel 再要我養大佢嚟打返ellie 你痴撚咗線啊? Abby故事線仲要悶到爆炸 有幾多streamer/youtuber因為佢而玩到無mood/棄game

總結：見好多人spin咗去女權左膠度 我想講今次隻game咁垃圾女權左膠的確佔咗大部分原因 但其實女權左膠一樣有可能寫到好劇情 唔應該一句女權左膠就概括隻game問題 最主要問題係依隻game由開始就呃人 到最後成品明顯被魔改而出咗隻垃圾作品 同時ND毫無悔意 一直搵人出嚟洗白 係商業道德同誠信問題 如果真係俾佢洗到 我真係好難想像之後game會點樣

利申：應該有啲point係打漏咗 但越打越無心機 如果你地諗到就加返啦

Sony有份幫佢洗白， 玩家會係次世代家用機同佢清算

TOMMY 幾近精神分裂,加金剛石頭

班垃圾搵唔到其他野讚 先拉其他野落水

垃圾game 不買

其實唔計𠵱樣唔計嗰樣tlou2係隻好game大軍即將到達

其實唔計𠵱樣唔計嗰樣tlou2係隻好game

假trailer呃人, 真係學晒ubisoft d衰野

垃圾the last of us2
屌撚到2077出

我唔同意，tlof2係golf of the year

錢已袋，講咁多有閪用咩

認同樓主

佢地唔會入
會開新post或推舊既撐post
有條友開post講如果abby 係tifa會點
第二個舊post又有人講
大佬neil講 mgs都係fake trailer
舊pos又有人講

總知而家玩法 小罵大幫忙 臭蟲論 老屈
「隻game劇情係處理得唔係咁好， 但遊戲性畫面唔錯，值得玩」
「mgs marvel都fake啦 又見你地嘈」
「如果abby係金髮大波 tifa 你地會話joel死得好」
「睇開cctvb先想要冇人死bbq happy大結局」

完全同意

總之一有打手開po洗白就推一推 佢地成日趁靜少少就出返嚟 次次覆好撚煩

唉
對住PS5都係含淚投票

「如果abby係金髮大波 tifa 你地會話joel死得好」
依個係某程度上係真，起碼玩家會容易啲接受
講到尾Abby都係為父報仇，為咗火螢報仇先殺Joel

問題係作者同時想打破兩個框框
「個角色外觀唔討好」加「虐殺玩家鍾意嘅主角」
依兩樣嘢夾埋就冇得救

經過今次 以後唔會預購驚
10分本次代奇蹟之作

另外，我唔認為Abby故事線悶到爆，或者應該話Ellie條故事線一樣係咁悶
以前有Tess、Bill、Henry、Sam依啲有血有肉嘅配角架喎，而家呢？
Part II啲人物流於表面，冇末日求生嘅恐懼，個個Rambo上身咁
Tommy跛咗就唔可以去復仇，但一個見晒肚嘅孕婦又可以擒高擒低
就算係Ellie線都大把嘢唔make sense

只係玩家討厭abby依個角色，先會覺得Abby故事線悶
即係咁講，Who Fucking Care一個賤人有冇畏高？

有冇例子
個角色做野好乞人憎
但好靚仔好靚女

Sony有份做過啲咩

Nd sony頭馬
獨佔作 點會唔做野

靚仔/型仔
Sephiroth 殺咗Aerith
Pagan Min 殺人如麻，殺咗主色老豆
靚女暫時諗唔起

要說服玩家，無非都係動之以情，說之以理
道理我認為係足夠，問題玩家情感上接受唔到
咁就有好多手法去做，其中一個就係整靚個角色
老實講，一個靚女做錯事，同一件豬扒做錯事
你認為你可以公平咁對待兩個人？
當玩家嘅群組大部份都係異性戀嘅男性，答案顯然易見
就算原諒唔到，望住佢後面打機都開心啲啦
問題核心係Neil太大貪，挑戰玩家底線
玩出火又唔認錯，搵打手洗太平地，先搞到而家咁

點會唔關sony事
問題係杯葛得到咩?
上面反而係諷刺緊玩家冇乜方法清算
或者話要清算係直接打沉TLOU 2
而家2手跌到$300 (原價$460)
情況都幾嚴重

第一同第二點其實係致命傷....

如果劇情make sense，同埋之前冇誤導玩家的話，佢鐘意點寫都好，加插幾撚多敢治觀點都好，我想相信大家都會尊重佢嘅創作。

老實講 你講嗰2個case 劇情安排上合理好多 當然 靚仔靚女有分加咁我都認同 始終大家都係外貌協會

咁tlou 2個舖排係混亂，導致好多玩家玩咗一半（或者睇咗一半）就棄Game
對我嚟講，TLOU 2最差嘅唔係ABBY，唔係JOEL死
而家結局點解ELLIE要放過ABBY，完全睇唔明

本來想買tlou，而家考慮對馬

有人真心覺得好玩
你講4點佢地完全唔在乎兼覺唔係問題

請班人洗分
呢隻10分
其他任天堂game0分
唔係sony打手係咩

有樣野想講好耐
啲人話隻game好玩畫面靚,根本都救唔到隻game
我唔同你地爭論呢種睇劇情中間加啲動作射擊既遊戲好唔好玩,係唔係睇戲game
但係佢二代同一代既玩法根本大同小異,冇突破已經唔值咁高分,唔好同我講多左跳躍功能玩法好大轉變
如果抄襲佢玩法出隻game係咪都應該值得得到神級遊戲性遊戲既名譽
畫面其實依家隻隻3A都咁上下已經係基本,呢隻啲貼圖質感係做得幾好,但又唔係話有個特別出色既賣點
例如話賣畫面風格,或者材質建模超級細緻之類 或者好似control主打多光追效果 定係有咩強大物理引擎 粒子效果咁
點都唔值得拉到隻game上滿分神作

玩過既人都話玩法同一代冇分別
戰神轉玩法加劇情又好都冇佢咁高分
話game評冇收錢都冇人信

講得好，真係好撚冇道德條director仲要串串貢DKLM。

唔介意joel死，係介意佢點死同幾時死
abby 個背景設定合理，但執行起黎係個災難，玩完佢成套故事都無辦法產生同情心

唔好試圖淡化佢劇情寫得鳩啦，人物同劇情都前後矛盾

一係收咗錢，一係唔敢得罪SONY
一下子公信力全部破產

建議睇下呢條片先，中晒point
雖然大陸

以事論事又係淡化
佢係寫得鳩呀，有共識架嘛
咁唔係每個comment都要講一次下話

好撚同意
兩邊都過左對方條界
兩邊都冇可能會放過對方
屌你abby 比人殺左成隊兄弟
因為一個大肚婆放過ellie?
我屌你咁撚聖母又唔見你過左四年都冇放過joel?
Ellie 比人殺左老豆殺埋個fd
追撚左人幾個洲殺左百幾個人
突然同我講落唔到手
姐係蛇幫果d 唔係人大隻西先係

個人覺得最有睇頭嘅係血腥嘅程度
近戰打擊感極好, 但已經唔係求生, 係一人軍隊

Abby嗰Part我個人係咁樣理解
首先佢老豆係大愛離地人仕，由細到大都係大愛中成長
情人Owen亦係左膠，勸阻咗Abby當場殺埋Ellie同Tommy
而第二次勸阻嘅就係Lev，可以睇到Abby都係左膠，同時冇乜主見
佢係會因為唔想成惡龍而放棄復仇

但Ellie就明顯唔係咁嘅人，劇情亦都冇俾到任何合理嘅解釋

前個排睇返第一集documentary
有講到話佢地好刻意隻game出之前隱瞞Ellie係playable character呢件事,有傳媒問到都會講大話否認,然後出到嚟個陣覺得呢個surprise效果好好
所以應該係因為咁先想用Abby重施故技,但結果炒曬車

根本Abby報仇本身就寫得差。
Joel問佢乜水，佢都唔講。
正常都會我係你當年殺嘅醫生個女，鬧Joel破壞人類有疫苗嘅機會 ，乜都唔講。純粹係為左隱瞞後面嘅劇情唔想穿橋，但咁就令Abby變工具人，仲要係好乞人憎果種。

唔好燈2077

你點判斷係sony請而唔係nd請

我屌你老尾拎Sephiroth同隻猩猩比

點關事法介唔介意講多少少

我淨係見到PlayStation Facebook而家提都無咩提過tlou2 割味濃

咁佢做咗啲咩 喺Facebook係咁叫人買？